道指全日瀉660點 蘋果大跌近10%

美股三大指數顯著低收逾2至3%，道指挫660點。（美聯社）

美股大幅下挫，美國製造業數據遠差過預期，加上蘋果罕有發出盈利預警，都加劇市場對環球經濟放緩的憂慮。

道瓊斯指數一度急瀉逾700點，低見22638點，其後略為收窄跌幅，收市仍跌660點，報22686點，跌幅2.8%。

標普500指數收市報2447點，下跌62點，跌幅約2.5%。

納斯達克指數顯著低收3%，報6463點，下挫202點。

蘋果股價大跌約10%，創逾一年半以來收市最低，市值單日蒸發逾746億美元。

D重貨傻撚happy new year

抵撚死啦蘋果

an 狗

今日蘋果 明日QQ

華為好賣咁多

QQ 晨早回左一大截啦
話時話 25000 有好大支持度，仲以為一開巿即穿添 。

我用緊iphone ipad imac
係gay cook愈做愈差姐

蘋果仲有排跌
華為直接同蘋果隻揪